前線有一點想補充

利申:發夢琴日喺龍和前線
有一點希望大家留意番
如果你聽到你前方嘅義士 ,向你(後面)大叫傳訊-例如需要XX/慢慢退後
希望你知道,佢地咁大聲唔係想兇鳩你地,而係要你幫手再往後傳訊
呢點真係好重要,發夢果時成日往後方大叫,但後面啲人聽完冇俾反應
既然有心出黎抗爭,就唔好怕醜,現場訊息傳達最快一定係人傳人